Współczynnik uczenia: 0.01 \\ 
Przedział losowania początkowych wartości wag: (-0.5, 0.5) \\ 
Wartość momentum: 0.6 \\ 
Rozmiar warstwy ukrytej: 400 \\



\begin{table}[H]
	\caption{Trafność predykcji wyuczonego modelu na zbiorze testowym}
	\centering
	\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
		\hline
		Rozmiar batcha & Trafność [\%]& Czas uczenia [min] & Liczba epok \\ \hline
     		\rowcolor{Gray}
		50 & 88.92 & 30.06 & 192 \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		100 & 84.20 & 30.00 & 272 \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		150 & 81.14 & 30.04 & 309 \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		200 & 78.58 & 30.07 & 341 \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		250 & 75.07 & 30.01 & 368 \\ \hline

	\end{tabular}
\label{tab:batch_size}
\end{table}


\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
width=\textwidth,
height=0.6\textwidth,
    xlabel={Epoka},
    ylabel={Wartość funkcji kosztu},
    legend pos=north east,
    ymajorgrids=true,
    grid style=dashed,
]
 
\addplot[
    color=blue,
    ]
    coordinates {
    (0,0.9192448923326214)(1,0.7959326436996351)(2,0.7035271501773842)(3,0.631580854698694)(4,0.5675717176100779)(5,0.5069291526380468)(6,0.4527597690381948)(7,0.4082371877721219)(8,0.37300803700867735)(9,0.3451129847122511)(10,0.32273974061895727)(11,0.3045708080118354)(12,0.2896582672634209)(13,0.2772973047013818)(14,0.26695235467748907)(15,0.25821208027403875)(16,0.2507583949490386)(17,0.2443439962064469)(18,0.23877575707165316)(19,0.23390221071147085)(20,0.22960396751648454)(21,0.22578633719532581)(22,0.22237366692718227)(23,0.21930502232964635)(24,0.21653090658672045)(25,0.21401077006598085)(26,0.2117111152097403)(27,0.2096040473553845)(28,0.20766615952489206)(29,0.20587766814114852)(30,0.2042217382815069)(31,0.20268395300642747)(32,0.20125189292951953)(33,0.19991480068576784)(34,0.1986633111887925)(35,0.1974892331854463)(36,0.19638537106644482)(37,0.19534537848625022)(38,0.19436363730160675)(39,0.19343515681320742)(40,0.1925554894072215)(41,0.1917206595339967)(42,0.19092710360037296)(43,0.19017161884271586)(44,0.18945131962891532)(45,0.18876359993706254)(46,0.18810610099603242)(47,0.18747668326274297)(48,0.18687340206260716)(49,0.1862944863412792)(50,0.1857383200731968)(51,0.18520342595042733)(52,0.18468845103785103)(53,0.18419215413095913)(54,0.18371339459311264)(55,0.18325112248209088)(56,0.18280436980281398)(57,0.18237224274554983)(58,0.18195391478770304)(59,0.18154862055319929)(60,0.1811556503370861)(61,0.18077434521470587)(62,0.18040409266498525)(63,0.1800443226462547)(64,0.1796945040707792)(65,0.17935414163096472)(66,0.17902277293614988)(67,0.17869996592408233)(68,0.17838531651571513)(69,0.17807844648590682)(70,0.17777900152604717)(71,0.17748664947761458)(72,0.17720107871826546)(73,0.17692199668430608)(74,0.1766491285153498)(75,0.17638221580866592)(76,0.1761210154722061)(77,0.1758652986665923)(78,0.17561484982748302)(79,0.1753694657607404)(80,0.1751289548036981)(81,0.17489313604661508)(82,0.1746618386090925)(83,0.17443490096684497)(84,0.1742121703247645)(85,0.17399350203269384)(86,0.17377875904075374)(87,0.173567811391438)(88,0.17336053574601382)(89,0.1731568149430428)(90,0.1729565375870779)(91,0.17275959766578947)(92,0.1725658941939458)(93,0.17237533088280835)(94,0.1721878158336187)(95,0.17200326125394383)(96,0.17182158319572308)(97,0.17164270131391132)(98,0.17146653864466793)(99,0.17129302140206742)(100,0.17112207879234104)(101,0.1709536428446748)(102,0.1707876482576078)(103,0.17062403226008263)(104,0.1704627344862097)(105,0.17030369686280797)(106,0.1701468635087892)(107,0.16999218064545055)(108,0.16983959651673747)(109,0.16968906131853784)(110,0.1695405271360621)(111,0.1693939478883609)(112,0.16924927927903258)(113,0.16910647875216633)(114,0.16896550545257763)(115,0.16882632018939184)(116,0.16868888540205199)(117,0.16855316512784124)(118,0.16841912497004075)(119,0.16828673206588032)(120,0.1681559550534866)(121,0.1680267640370922)(122,0.1678991305498416)(123,0.16777302751360973)(124,0.16764842919535297)(125,0.16752531115961466)(126,0.16740365021693235)(127,0.16728342436802718)(128,0.16716461274379354)(129,0.16704719554125674)(130,0.16693115395581357)(131,0.1668164701102186)(132,0.16670312698092046)(133,0.166591108322481)(134,0.16648039859092292)(135,0.1663709828669424)(136,0.166262846779985)(137,0.16615597643421814)(138,0.16605035833742748)(139,0.16594597933382907)(140,0.16584282654171603)(141,0.16574088729674447)(142,0.16564014910153113)(143,0.16554059958206432)(144,0.1654422264512488)(145,0.1653450174797088)(146,0.1652489604737793)(147,0.16515404326042138)(148,0.16506025367862545)(149,0.1649675795767147)(150,0.16487600881483624)(151,0.164785529271839)(152,0.16469612885568893)(153,0.16460779551654758)(154,0.16452051726167036)(155,0.16443428217132275)(156,0.16434907841499544)(157,0.1642648942672969)(158,0.16418171812301646)(159,0.16409953851096845)(160,0.16401834410635346)(161,0.163938123741488)(162,0.16385886641486103)(163,0.16378056129857124)(164,0.16370319774427575)(165,0.16362676528784126)(166,0.16355125365293036)(167,0.16347665275378248)(168,0.16340295269745328)(169,0.16333014378577176)(170,0.16325821651725744)(171,0.1631871615892061)(172,0.16311696990012034)(173,0.16304763255261895)(174,0.16297914085691373)(175,0.1629114863348997)(176,0.16284466072485995)(177,0.16277865598674712)(178,0.16271346430796743)(179,0.16264907810955975)(180,0.16258549005263845)(181,0.1625226930449474)(182,0.16246068024735943)(183,0.16239944508014473)(184,0.16233898122883025)(185,0.16227928264947367)(186,0.16222034357318177)(187,0.16216215850971222)(188,0.1621047222500126)(189,0.1620480298675675)(190,0.16199207671844093)(191,0.1619368584399264)
    };
 
\addplot[
    color=green,
    ]
    coordinates {
    (0,1.110191153902629)(1,1.0631423401401563)(2,1.032382770341986)(3,1.0038237674194292)(4,0.9769836193037227)(5,0.9513059735849511)(6,0.9259935939955645)(7,0.8999157794578612)(8,0.8719024791956405)(9,0.8418608882340745)(10,0.8113141769672757)(11,0.7816172108443599)(12,0.7530445995859967)(13,0.7255225957633825)(14,0.6990390614830643)(15,0.6736505958723569)(16,0.6494268155372164)(17,0.6264228515919606)(18,0.6046750479616851)(19,0.5842033802757641)(20,0.5650126901799919)(21,0.5470920878881256)(22,0.5304142569351188)(23,0.5149360170748511)(24,0.5006004620375055)(25,0.48734024291688294)(26,0.47508130217408834)(27,0.46374644149262956)(28,0.4532583331615874)(29,0.44354181594221725)(30,0.4345254839436006)(31,0.42614266880502266)(32,0.41833194788967304)(33,0.41103730761088647)(34,0.40420807074073206)(35,0.3977986718754269)(36,0.391768342447663)(37,0.3860807481686844)(38,0.3807036078311827)(39,0.3756083123724096)(40,0.37076955610383183)(41,0.36616498724242713)(42,0.36177488168086913)(43,0.3575818418313719)(44,0.3535705210290499)(45,0.34972737314193497)(46,0.3460404265323719)(47,0.3424990812249778)(48,0.33909392797450594)(49,0.3358165878374532)(50,0.3326595708013289)(51,0.3296161519986377)(52,0.32668026402257483)(53,0.3238464038673807)(54,0.3211095530393204)(55,0.31846510942502343)(56,0.31590882956177907)(57,0.313436780027221)(58,0.3110452967504651)(59,0.30873095113959437)(60,0.3064905220178552)(61,0.30432097246001333)(62,0.30221943071854057)(63,0.3001831745248574)(64,0.29820961814240926)(65,0.2962963016349584)(66,0.29444088189438805)(67,0.29264112504698386)(68,0.2908948999250964)(69,0.28920017235194484)(70,0.2875550000408761)(71,0.2859575279565553)(72,0.28440598402447703)(73,0.2828986751071249)(74,0.2814339831905744)(75,0.28001036174493477)(76,0.2786263322365208)(77,0.2772804807798113)(78,0.2759714549239107)(79,0.2746979605721589)(80,0.27345875903543626)(81,0.2722526642202162)(82,0.27107853995201703)(83,0.26993529743401357)(84,0.2688218928394637)(85,0.26773732503548514)(86,0.26668063343471804)(87,0.2656508959705662)(88,0.2646472271910646)(89,0.26366877646596293)(90,0.26271472630131826)(91,0.26178429075572757)(92,0.26087671395229833)(93,0.2599912686804875)(94,0.25912725508206347)(95,0.258283999415609)(96,0.2574608528941922)(97,0.2566571905910724)(98,0.2558724104085685)(99,0.2551059321054954)(100,0.25435719637885623)(101,0.253625663995774)(102,0.2529108149719269)(103,0.252212147793041)(104,0.25152917867626673)(105,0.250861440868526)(106,0.25020848397917)(107,0.24956987334451938)(108,0.24894518942207475)(109,0.2483340272123899)(110,0.24773599570677965)(111,0.24715071735920624)(112,0.24657782758083618)(113,0.2460169742558999)(114,0.245467817277608)(115,0.24493002810298944)(116,0.2444032893256154)(117,0.24388729426526315)(118,0.2433817465736492)(119,0.2428863598554374)(120,0.2424008573037842)(121,0.24192497134974597)(122,0.24145844332491861)(123,0.241001023136726)(124,0.2405524689558173)(125,0.2401125469150635)(126,0.2396810308196795)(127,0.23925770186802975)(128,0.23884234838269394)(129,0.23843476555140208)(130,0.23803475517746228)(131,0.23764212543932936)(132,0.23725669065897664)(133,0.2368782710787518)(134,0.23650669264641125)(135,0.23614178680804063)(136,0.23578339030858333)(137,0.23543134499970889)(138,0.2350854976547645)(139,0.234745699790561)(140,0.23441180749575943)(141,0.23408368126562468)(142,0.23376118584292768)(143,0.23344419006478262)(144,0.23313256671521218)(145,0.2328261923832433)(146,0.23252494732633755)(147,0.23222871533897346)(148,0.23193738362619723)(149,0.2316508426819677)(150,0.23136898617212695)(151,0.23109171082183055)(152,0.23081891630727955)(153,0.2305505051515996)(154,0.23028638262471626)(155,0.2300264566470838)(156,0.22977063769712364)(157,0.22951883872223935)(158,0.22927097505327323)(159,0.22902696432227868)(160,0.22878672638348135)(161,0.2285501832373123)(162,0.22831725895739388)(163,0.2280878796203665)(164,0.22786197323844773)(165,0.2276394696946164)(166,0.22742030068032262)(167,0.2272043996356203)(168,0.22699170169163121)(169,0.2267821436152455)(170,0.226575663755971)(171,0.2263722019948431)(172,0.22617169969531636)(173,0.22597409965605242)(174,0.2257793460655319)(175,0.22558738445841223)(176,0.22539816167356197)(177,0.22521162581370305)(178,0.22502772620659067)(179,0.22484641336767322)(180,0.22466763896416483)(181,0.22449135578047558)(182,0.22431751768494126)(183,0.22414607959779764)(184,0.22397699746034924)(185,0.22381022820527918)(186,0.22364572972805608)(187,0.2234834608593884)(188,0.22332338133868448)(189,0.2231654517884752)(190,0.22300963368975818)(191,0.2228558893582264)(192,0.22270418192134292)(193,0.2225544752962263)(194,0.22240673416831375)(195,0.2222609239707682)(196,0.22211701086460017)(197,0.22197496171947315)(198,0.2218347440951647)(199,0.22169632622365712)(200,0.22155967699182988)(201,0.22142476592473198)(202,0.22129156316940798)(203,0.2211600394792567)(204,0.22103016619890076)(205,0.22090191524954625)(206,0.22077525911481372)(207,0.2206501708270205)(208,0.2205266239538976)(209,0.22040459258572367)(210,0.22028405132285966)(211,0.2201649752636695)(212,0.22004733999280965)(213,0.219931121569877)(214,0.21981629651839726)(215,0.21970284181514493)(216,0.21959073487977962)(217,0.21947995356478792)(218,0.21937047614571983)(219,0.2192622813117082)(220,0.21915534815626148)(221,0.21904965616831915)(222,0.21894518522356152)(223,0.21884191557596272)(224,0.21873982784958126)(225,0.21863890303057665)(226,0.21853912245944643)(227,0.21844046782347482)(228,0.21834292114938544)(229,0.21824646479619308)(230,0.21815108144824422)(231,0.2180567541084436)(232,0.21796346609165781)(233,0.217871201018292)(234,0.21777994280803223)(235,0.21768967567374897)(236,0.2176003841155567)(237,0.21751205291502335)(238,0.21742466712952582)(239,0.2173382120867469)(240,0.21725267337930795)(241,0.21716803685953368)(242,0.2170842886343456)(243,0.21700141506027867)(244,0.21691940273861846)(245,0.21683823851065334)(246,0.2167579094530417)(247,0.2166784028732855)(248,0.2165997063053119)(249,0.21652180750515576)(250,0.2164446944467431)(251,0.21636835531776982)(252,0.2162927785156744)(253,0.21621795264370153)(254,0.21614386650705336)(255,0.2160705091091262)(256,0.21599786964783052)(257,0.2159259375119908)(258,0.2158547022778238)(259,0.21578415370549248)(260,0.21571428173573381)(261,0.21564507648655745)(262,0.21557652825001455)(263,0.21550862748903354)(264,0.21544136483432144)(265,0.21537473108132885)(266,0.21530871718727704)(267,0.21524331426824478)(268,0.21517851359631382)(269,0.2151143065967708)(270,0.21505068484536524)(271,0.21498764006561996)
    };
 
\addplot[
    color=red,
    ]
    coordinates {
    (0,1.156898576587081)(1,1.1089807737830382)(2,1.069918616685467)(3,1.0452895547029812)(4,1.0263426703945118)(5,1.0081613595437446)(6,0.9898505205113621)(7,0.9714661980206288)(8,0.9533551598216847)(9,0.9358792083913884)(10,0.9192407586406527)(11,0.9034430387959832)(12,0.8883534182735421)(13,0.873789550134489)(14,0.8595795971472918)(15,0.8455899612693196)(16,0.8317311101855411)(17,0.8179525830984757)(18,0.8042343515992727)(19,0.7905782366958967)(20,0.777000831231711)(21,0.7635281294436805)(22,0.7501915158284828)(23,0.7370246557507163)(24,0.7240609517620831)(25,0.711331422921111)(26,0.6988630228634205)(27,0.6866774842654875)(28,0.6747907607418994)(29,0.6632130643435851)(30,0.6519494114503077)(31,0.6410005267410346)(32,0.6303639295578133)(33,0.6200350370852813)(34,0.6100081526510152)(35,0.600277252209426)(36,0.5908365278545195)(37,0.5816806877004039)(38,0.5728050428341659)(39,0.5642054321432106)(40,0.5558780441427678)(41,0.5478191927449806)(42,0.5400250940182547)(43,0.5324916769812071)(44,0.5252144468180714)(45,0.5181884061766566)(46,0.5114080308198473)(47,0.5048672901684965)(48,0.4985597007675466)(49,0.4924784006224827)(50,0.4866162338077297)(51,0.480965836969092)(52,0.47551972174717955)(53,0.4702703493606055)(54,0.4652101954064935)(55,0.4603318042950178)(56,0.45562783365532267)(57,0.45109108960106814)(58,0.4467145540116019)(59,0.4424914050541971)(60,0.43841503211646704)(61,0.43447904619222044)(62,0.43067728660883897)(63,0.42700382482612576)(64,0.42345296589116377)(65,0.420019248008899)(66,0.416697440586563)(67,0.41348254103097426)(68,0.4103697705186849)(69,0.40735456891644944)(70,0.4044325889999869)(71,0.40159969009908286)(72,0.3988519312837357)(73,0.39618556419685397)(74,0.39359702563201426)(75,0.39108292994860194)(76,0.3886400614103328)(77,0.38626536652613114)(78,0.383955946464398)(79,0.38170904960284086)(80,0.37952206426645596)(81,0.3773925116962554)(82,0.3753180392812642)(83,0.37329641407656816)(84,0.37132551662107355)(85,0.3694033350604743)(86,0.36752795957386725)(87,0.3656975770966879)(88,0.36391046632816376)(89,0.36216499300830657)(90,0.3604596054474774)(91,0.35879283029064)(92,0.35716326849839286)(93,0.35556959152757145)(94,0.35401053769542773)(95,0.3524849087129875)(96,0.3509915663749472)(97,0.3495294293953186)(98,0.3480974703797989)(99,0.3466947129274936)(100,0.34532022885606317)(101,0.3439731355455807)(102,0.3426525933973663)(103,0.34135780340479627)(104,0.3400880048335988)(105,0.3388424730094675)(106,0.3376205172109729)(107,0.336421478665775)(108,0.33524472864806387)(109,0.3340896666750131)(110,0.33295571879985125)(111,0.3318423359989617)(112,0.3307489926502315)(113,0.3296751850996958)(114,0.32862043031337484)(115,0.32758426461108725)(116,0.3265662424789339)(117,0.3255659354570958)(118,0.3245829310995644)(119,0.32361683200241803)(120,0.32266725489728304)(121,0.32173382980665277)(122,0.32081619925778415)(123,0.3199140175519573)(124,0.3190269500859442)(125,0.31815467272261355)(126,0.31729687120766853)(127,0.31645324062960933)(128,0.31562348492009135)(129,0.3148073163919483)(130,0.31400445531224774)(131,0.3132146295078464)(132,0.3124375740010247)(133,0.31167303067288665)(134,0.31092074795233127)(135,0.3101804805285177)(136,0.3094519890848665)(137,0.30873504005276314)(138,0.3080294053832502)(139,0.3073348623351159)(140,0.30665119327790724)(141,0.305978185508511)(142,0.30531563108005966)(143,0.3046633266420281)(144,0.3040210732904898)(145,0.30338867642760214)(146,0.30276594562947867)(147,0.3021526945216955)(148,0.30154874066175996)(149,0.30095390542793843)(150,0.300368013913913)(151,0.29979089482879145)(152,0.2992223804020551)(153,0.29866230629307305)(154,0.298110511504855)(155,0.2975668383017537)(156,0.29703113213085797)(157,0.2965032415468466)(158,0.29598301814009303)(159,0.295470316467837)(160,0.2949649939882467)(161,0.2944669109972152)(162,0.2939759305677417)(163,0.29349191849175765)(164,0.2930147432242642)(165,0.2925442758296532)(166,0.29208038993008884)(167,0.2916229616558266)(168,0.29117186959735675)(169,0.29072699475925345)(170,0.2902882205156193)(171,0.2898554325670157)(172,0.28942851889877175)(173,0.2890073697405676)(174,0.2885918775271922)(175,0.2881819368603783)(176,0.2877774444716221)(177,0.2873782991858985)(178,0.28698440188618884)(179,0.28659565547874283)(180,0.2862119648590004)(181,0.28583323687810736)(182,0.2854593803099615)(183,0.28509030581873485)(184,0.28472592592682017)(185,0.2843661549831595)(186,0.2840109091319152)(187,0.28366010628145166)(188,0.2833136660735995)(189,0.28297150985318265)(190,0.28263356063778894)(191,0.28229974308777406)(192,0.28196998347649)(193,0.28164420966073606)(194,0.28132235105142855)(195,0.281004338584497)(196,0.2806901046920081)(197,0.28037958327352924)(198,0.28007270966773945)(199,0.2797694206242996)(200,0.27946965427599674)(201,0.27917335011117345)(202,0.2788804489464585)(203,0.2785908928998131)(204,0.27830462536390493)(205,0.27802159097982826)(206,0.2777417356111783)(207,0.27746500631849574)(208,0.27719135133409323)(209,0.2769207200372712)(210,0.2766530629299363)(211,0.2763883316126272)(212,0.2761264787609559)(213,0.2758674581024691)(214,0.2756112243939332)(215,0.2753577333990468)(216,0.27510694186657814)(217,0.27485880750893144)(218,0.2746132889811367)(219,0.2743703458602619)(220,0.2741299386252434)(221,0.27389202863712897)(222,0.2736565781197281)(223,0.27342355014066155)(224,0.2731929085928041)(225,0.2729646181761117)(226,0.2727386443798236)(227,0.27251495346503224)(228,0.2722935124476085)(229,0.2720742890814771)(230,0.27185725184222737)(231,0.27164236991105406)(232,0.2714296131590158)(233,0.27121895213160285)(234,0.2710103580336039)(235,0.27080380271426413)(236,0.27059925865272355)(237,0.27039669894372864)(238,0.2701960972836095)(239,0.26999742795651277)(240,0.2698006658208839)(241,0.26960578629619225)(242,0.26941276534989195)(243,0.2692215794846112)(244,0.26903220572556685)(245,0.26884462160819556)(246,0.26865880516599955)(247,0.2684747349186011)(248,0.26829238986000026)(249,0.26811174944703475)(250,0.2679327935880362)(251,0.2677555026316804)(252,0.2675798573560291)(253,0.2674058389577592)(254,0.2672334290415787)(255,0.267062609609826)(256,0.2668933630522512)(257,0.26672567213597775)(258,0.26655951999564165)(259,0.26639489012370765)(260,0.26623176636096235)(261,0.26607013288717923)(262,0.2659099742119588)(263,0.2657512751657391)(264,0.2655940208909783)(265,0.26543819683350633)(266,0.2652837887340459)(267,0.2651307826199007)(268,0.26497916479681183)(269,0.2648289218409785)(270,0.2646800405912459)(271,0.2645325081414549)(272,0.26438631183295647)(273,0.2642414392472881)(274,0.26409787819900993)(275,0.2639556167287026)(276,0.26381464309612357)(277,0.26367494577352013)(278,0.2635365134391008)(279,0.26339933497066076)(280,0.26326339943936256)(281,0.2631286961036684)(282,0.26299521440342605)(283,0.26286294395410303)(284,0.2627318745411713)(285,0.26260199611463775)(286,0.2624732987837221)(287,0.2623457728116789)(288,0.2622194086107613)(289,0.26209419673732787)(290,0.26197012788708784)(291,0.2618471928904844)(292,0.261725382708215)(293,0.26160468842688517)(294,0.261485101254796)(295,0.2613666125178619)(296,0.2612492136556572)(297,0.2611328962175908)(298,0.26101765185920484)(299,0.2609034723385979)(300,0.26079034951296853)(301,0.2606782753352779)(302,0.2605672418510305)(303,0.2604572411951687)(304,0.2603482655890821)(305,0.2602403073377255)(306,0.26013335882684696)(307,0.2600274125203225)(308,0.25992246095759397)
    };
 
\addplot[
    color=brown,
    ]
    coordinates {
    (0,1.2411139884653188)(1,1.148105250687467)(2,1.1165094751584297)(3,1.097852486697541)(4,1.0832537874103356)(5,1.0704542302486655)(6,1.0586097408001047)(7,1.0473338131727408)(8,1.0364201182375106)(9,1.0257382974628217)(10,1.0151922512843368)(11,1.004708076326223)(12,0.9942404751767361)(13,0.9837908949375377)(14,0.9734257521875864)(15,0.9632760837525164)(16,0.9535047029465817)(17,0.9442504896890815)(18,0.9355819855908644)(19,0.9274860145459765)(20,0.9198885332426169)(21,0.9126866730082702)(22,0.9057746468977853)(23,0.8990581946637123)(24,0.8924598698819632)(25,0.8859191882457884)(26,0.8793906311573934)(27,0.8728411235009451)(28,0.8662476712981841)(29,0.8595953620673954)(30,0.8528757267927486)(31,0.8460853977798273)(32,0.8392249913589299)(33,0.8322981595386889)(34,0.8253107734252422)(35,0.8182702170299904)(36,0.8111847811177022)(37,0.8040631530811815)(38,0.7969140013491834)(39,0.7897456526754684)(40,0.782565858919503)(41,0.7753816475200349)(42,0.7681992474291124)(43,0.7610240802160007)(44,0.7538608045770148)(45,0.7467134016820399)(46,0.7395852886579288)(47,0.7324794480079677)(48,0.7253985618101967)(49,0.7183451410093167)(50,0.711321641883161)(51,0.7043305636896207)(52,0.6973745234615131)(53,0.6904563058155927)(54,0.6835788874022327)(55,0.6767454371883468)(56,0.6699592950949709)(57,0.6632239325673803)(58,0.6565428994101763)(59,0.6499197616509204)(60,0.6433580352950614)(61,0.6368611206123648)(62,0.6304322410838317)(63,0.6240743903943305)(64,0.6177902899546976)(65,0.6115823584632049)(66,0.6054526940553792)(67,0.5994030687181996)(68,0.5934349339166692)(69,0.587549435832394)(70,0.5817474382574316)(71,0.5760295510155294)(72,0.5703961617758768)(73,0.5648474692521152)(74,0.5593835160084293)(75,0.5540042193923179)(76,0.5487093994499489)(77,0.543498803028772)(78,0.5383721236113961)(79,0.5333290167370631)(80,0.5283691111387888)(81,0.5234920159456614)(82,0.5186973244650531)(83,0.5139846151665777)(84,0.5093534505402492)(85,0.5048033745006792)(86,0.5003339089653202)(87,0.4959445501577882)(88,0.49163476508821613)(89,0.4874039885522723)(90,0.4832516208788797)(91,0.4791770265518537)(92,0.47517953373874205)(93,0.471258434684841)(94,0.46741298687353994)(95,0.46364241481581137)(96,0.4599459123106559)(97,0.456322645012466)(98,0.4527717531479695)(99,0.4492923542417148)(100,0.4458835457320927)(101,0.44254440738684353)(102,0.43927400345542045)(103,0.43607138452331545)(104,0.43293558905882773)(105,0.42986564466449756)(106,0.42686056906276465)(107,0.42391937085797926)(108,0.4210410501246981)(109,0.41822459887558544)(110,0.4154690014617466)(111,0.4127732349546839)(112,0.41013626955302407)(113,0.4075570690495383)(114,0.4050345913854747)(115,0.40256778931049164)(116,0.4001556111580607)(117,0.3977970017384984)(118,0.39549090334508247)(119,0.3932362568631745)(120,0.3910320029679876)(121,0.3888770833935994)(122,0.3867704422539261)(123,0.3847110273955585)(124,0.382697791762426)(125,0.3807296947530772)(126,0.3788057035527587)(127,0.3769247944242815)(128,0.3750859539437486)(129,0.3732881801694544)(130,0.3715304837345268)(131,0.3698118888561151)(132,0.3681314342560262)(133,0.36648817398966077)(134,0.36488117818185206)(135,0.3633095336697369)(136,0.36177234455411716)(137,0.36026873266185605)(138,0.35879783792274905)(139,0.35735881866500313)(140,0.35595085183397296)(141,0.35457313313916616)(142,0.3532248771347475)(143,0.3519053172388777)(144,0.35061370569722344)(145,0.34934931349589976)(146,0.3481114302289597)(147,0.34689936392535237)(148,0.3457124408400371)(149,0.34455000521368173)(150,0.3434114190050933)(151,0.3422960616002436)(152,0.34120332950146215)(153,0.3401326360000754)(154,0.33908341083549653)(155,0.33805509984349147)(156,0.3370471645960874)(157,0.33605908203534735)(158,0.3350903441029942)(159,0.3341404573676613)(160,0.33320894265133394)(161,0.3322953346563723)(162,0.331399181594326)(163,0.3305200448176011)(164,0.3296574984548964)(165,0.3288111290511969)(166,0.3279805352129966)(167,0.3271653272593209)(168,0.3263651268790192)(169,0.32557956679472133)(170,0.3248082904337723)(171,0.3240509516063945)(172,0.32330721419126923)(173,0.32257675182867396)(174,0.3218592476212717)(175,0.32115439384260247)(176,0.3204618916532955)(177,0.3197814508249909)(178,0.31911278947193)(179,0.31845563379015407)(180,0.3178097178042286)(181,0.317174783121396)(182,0.3165505786930453)(183,0.3159368605833727)(184,0.3153333917451016)(185,0.3147399418021196)(186,0.3141562868388834)(187,0.3135822091964392)(188,0.3130174972749031)(189,0.3124619453422386)(190,0.3119153533491731)(191,0.3113775267500882)(192,0.31084827632972334)(193,0.3103274180355293)(194,0.30981477281551095)(195,0.3093101664613986)(196,0.3088134294569901)(197,0.3083243968315091)(198,0.307842908017823)(199,0.30736880671537264)(200,0.3069019407576647)(201,0.3064421619841798)(202,0.30598932611655927)(203,0.3055432926389267)(204,0.3051039246822122)(205,0.3046710889123478)(206,0.30424465542220347)(207,0.30382449762714087)(208,0.30341049216406213)(209,0.3030025187938367)(210,0.3026004603069905)(211,0.30220420243254764)(212,0.3018136337499154)(213,0.30142864560370924)(214,0.30104913202141587)(215,0.3006749896337968)(216,0.30030611759793685)(217,0.29994241752284706)(218,0.29958379339753155)(219,0.29923015152143423)(220,0.29888140043718125)(221,0.2985374508655393)(222,0.2981982156425122)(223,0.2978636096585018)(224,0.2975335497994605)(225,0.2972079548899643)(226,0.29688674563814166)(227,0.29656984458239183)(228,0.29625717603982954)(229,0.2959486660563968)(230,0.29564424235858305)(231,0.29534383430669664)(232,0.2950473728496356)(233,0.2947547904811028)(234,0.29446602119721627)(235,0.2941810004554679)(236,0.2938996651349796)(237,0.2936219534980164)(238,0.29334780515270903)(239,0.29307716101694675)(240,0.2928099632833991)(241,0.29254615538562695)(242,0.2922856819652462)(243,0.29202848884010796)(244,0.29177452297346035)(245,0.2915237324440563)(246,0.29127606641717946)(247,0.291031475116552)(248,0.29078990979709757)(249,0.290551322718529)(250,0.2903156671197339)(251,0.2900828971939293)(252,0.28985296806456223)(253,0.2896258357619276)(254,0.28940145720048355)(255,0.289179790156837)(256,0.28896079324838003)(257,0.2887444259125531)(258,0.2885306483867168)(259,0.2883194216886095)(260,0.2881107075973737)(261,0.28790446863513086)(262,0.2877006680490882)(263,0.28749926979415774)(264,0.28730023851607456)(265,0.28710353953499396)(266,0.2869091388295555)(267,0.2867170030213961)(268,0.28652709936010007)(269,0.28633939570857053)(270,0.2861538605288089)(271,0.2859704628680909)(272,0.2857891723455239)(273,0.2856099591389758)(274,0.28543279397236304)(275,0.285257648103286)(276,0.2850844933110009)(277,0.28491330188471903)(278,0.28474404661222086)(279,0.28457670076877695)(280,0.28441123810636615)(281,0.28424763284318033)(282,0.28408585965340927)(283,0.2839258936572945)(284,0.2837677104114461)(285,0.2836112858994131)(286,0.28345659652249994)(287,0.2833036190908221)(288,0.283152330814594)(289,0.28300270929563975)(290,0.28285473251912374)(291,0.2827083788454917)(292,0.28256362700261684)(293,0.2824204560781456)(294,0.28227884551203586)(295,0.28213877508928287)(296,0.2820002249328274)(297,0.28186317549664003)(298,0.28172760755897697)(299,0.2815935022158026)(300,0.28146084087437295)(301,0.281329605246977)(302,0.28119977734482965)(303,0.28107133947211305)(304,0.28094427422016127)(305,0.2808185644617851)(306,0.2806941933457323)(307,0.28057114429127944)(308,0.2804494009829523)(309,0.2803289473653701)(310,0.2802097676382112)(311,0.2800918462512961)(312,0.2799751678997843)(313,0.2798597175194835)(314,0.27974548028226504)(315,0.2796324415915856)(316,0.27952058707811095)(317,0.2794099025954378)(318,0.27930037421591386)(319,0.2791919882265504)(320,0.2790847311250271)(321,0.27897858961578487)(322,0.2788735506062067)(323,0.2787696012028805)(324,0.2786667287079456)(325,0.2785649206155181)(326,0.2784641646081942)(327,0.2783644485536281)(328,0.2782657605011849)(329,0.278168088678664)(330,0.278071421489092)(331,0.2779757475075844)(332,0.277881055478273)(333,0.2777873343112972)(334,0.27769457307985884)(335,0.2776027610173373)(336,0.27751188751446487)(337,0.2774219421165602)(338,0.2773329145208172)(339,0.27724479457365114)(340,0.27715757226809595)
    };
 
\addplot[
    color=black,
    ]
    coordinates {
    (0,1.182343383272602)(1,1.1304407957723086)(2,1.0908366782810444)(3,1.0634208613635368)(4,1.0444752466420741)(5,1.0304392739512902)(6,1.019005164172135)(7,1.0089053126538303)(8,0.9995128316545242)(9,0.9905400704712017)(10,0.9818627447128583)(11,0.9734304141524315)(12,0.9652240239548364)(13,0.9572364591910882)(14,0.9494639054828212)(15,0.9419022605056724)(16,0.9345459114767042)(17,0.9273875976825561)(18,0.920418729704227)(19,0.9136298544162748)(20,0.9070111165146539)(21,0.9005526517226957)(22,0.8942448905242969)(23,0.8880787728687423)(24,0.8820458839205186)(25,0.8761385242993036)(26,0.8703497285634972)(27,0.8646732446538202)(28,0.8591034854956985)(29,0.8536354623505217)(30,0.8482647079527081)(31,0.8429871960078437)(32,0.8377992622554464)(33,0.8326975310143363)(34,0.8276788499360856)(35,0.8227402346111917)(36,0.8178788237282046)(37,0.8130918447016041)(38,0.8083765890757619)(39,0.803730396584048)(40,0.7991506464853637)(41,0.7946347546951774)(42,0.7901801752465962)(43,0.7857844047275194)(44,0.7814449885110166)(45,0.7771595277995234)(46,0.7729256867160879)(47,0.7687411988804009)(48,0.7646038730919932)(49,0.7605115979010935)(50,0.7564623449763723)(51,0.7524541712782762)(52,0.7484852201189663)(53,0.744553721238233)(54,0.7406579900529575)(55,0.7367964262496852)(56,0.732967511889355)(57,0.7291698091836144)(58,0.7254019580863195)(59,0.7216626738242014)(60,0.717950744469207)(61,0.7142650286331265)(62,0.710604453343931)(63,0.706968012143443)(64,0.7033547634280627)(65,0.6997638290384904)(66,0.6961943930908544)(67,0.6926457010303225)(68,0.6891170588790835)(69,0.6856078326433886)(70,0.6821174478389727)(71,0.6786453890905054)(72,0.6751911997585569)(73,0.671754481546785)(74,0.6683348940425176)(75,0.6649321541455004)(76,0.6615460353421925)(77,0.6581763667865449)(78,0.6548230321525643)(79,0.6514859682290834)(80,0.6481651632329244)(81,0.6448606548229299)(82,0.6415725278040831)(83,0.6383009115179562)(84,0.635045976922939)(85,0.6318079333749206)(86,0.6285870251261851)(87,0.625383527567083)(88,0.6221977432413899)(89,0.6190299976719922)(90,0.6158806350385503)(91,0.6127500137528887)(92,0.6096385019810177)(93,0.6065464731627745)(94,0.6034743015810645)(95,0.600422358032553)(96,0.5973910056504472)(97,0.5943805959277343)(98,0.5913914649860029)(99,0.5884239301308745)(100,0.5854782867302195)(101,0.582554805445879)(102,0.5796537298437084)(103,0.5767752744005551)(104,0.5739196229204471)(105,0.5710869273659318)(106,0.5682773071043522)(107,0.565490848562949)(108,0.5627276052812112)(109,0.5599875983439105)(110,0.5572708171738331)(111,0.5545772206594198)(112,0.5519067385893701)(113,0.5492592733637331)(114,0.5466347019491249)(115,0.5440328780444152)(116,0.5414536344224706)(117,0.5388967854132859)(118,0.5363621294940123)(119,0.5338494519519205)(120,0.5313585275871987)(121,0.528889123423583)(122,0.5264410013961336)(123,0.5240139209869696)(124,0.5216076417814123)(125,0.5192219259187801)(126,0.5168565404140005)(127,0.5145112593282637)(128,0.5121858657691639)(129,0.5098801537031359)(130,0.5075939295655424)(131,0.5053270136564553)(132,0.5030792413130473)(133,0.5008504638524998)(134,0.49864054928243723)(135,0.49644938277905915)(136,0.4942768669362984)(137,0.4921229217924305)(138,0.48998748464348546)(139,0.48787050965554735)(140,0.4857719672904249)(141,0.4836918435612296)(142,0.4816301391360127)(143,0.4795868683087708)(144,0.47756205785781713)(145,0.4755557458117226)(146,0.4735679801428051)(147,0.4715988174075229)(148,0.4696483213521752)(149,0.46771656150109536)(150,0.4658036117431411)(151,0.46390954893078334)(152,0.4620344515045731)(153,0.46017839815426614)(154,0.4583414665264578)(155,0.4565237319872614)(156,0.45472526644735534)(157,0.45294613725565314)(158,0.4511864061668757)(159,0.44944612838744225)(160,0.4477253517032923)(161,0.446024115692523)(162,0.4443424510249951)(163,0.4426803788503771)(164,0.4410379102753841)(165,0.43941504593026876)(166,0.43781177562389995)(167,0.4362280780860489)(168,0.43466392079478794)(169,0.43311925988621286)(170,0.4315940401430408)(171,0.43008819505801976)(172,0.4286016469675366)(173,0.42713430725034085)(174,0.42568607658590374)(175,0.4242568452666444)(176,0.4228464935580479)(177,0.42145489210060033)(178,0.4200819023474542)(179,0.418727377031814)(180,0.41739116065819315)(181,0.4160730900119195)(182,0.4147729946815566)(183,0.4134906975892478)(184,0.41222601552436056)(185,0.41097875967621694)(186,0.40974873616210616)(187,0.4085357465472044)(188,0.4073395883534446)(189,0.4061600555547927)(190,0.4049969390567833)(191,0.4038500271585405)(192,0.4027191059958689)(193,0.40160395996431375)(194,0.4005043721214024)(195,0.3994201245675321)(196,0.3983509988052232)(197,0.3972967760766574)(198,0.39625723767961685)(199,0.3952321652620873)(200,0.3942213410959355)(201,0.3932245483301727)(202,0.39224157122441733)(203,0.391272195363239)(204,0.39031620785212473)(205,0.3893733974958486)(206,0.3884435549600618)(207,0.38752647291692927)(208,0.38662194617565493)(209,0.38572977179873535)(210,0.38484974920477216)(211,0.3839816802586643)(212,0.383125369349982)(213,0.38228062346030184)(214,0.381447252220258)(215,0.3806250679570396)(216,0.37981388573303004)(217,0.37901352337626026)(218,0.3782238015033113)(219,0.377444543535274)(220,0.37667557570733906)(221,0.3759167270725617)(222,0.3751678295003133)(223,0.37442871766990116)(224,0.3736992290598105)(225,0.3729792039329911)(226,0.37226848531858503)(227,0.3715669189904658)(228,0.3708743534429317)(229,0.37019063986387457)(230,0.3695156321057179)(231,0.36884918665440136)(232,0.36819116259666157)(233,0.367541421585846)(234,0.36689982780647185)(235,0.3662662479377282)(236,0.36564055111610266)(237,0.36502260889729443)(238,0.36441229521756857)(239,0.3638094863546846)(240,0.3632140608885251)(241,0.36262589966153724)(242,0.36204488573908733)(243,0.36147090436982116)(244,0.3609038429461108)(245,0.3603435909646621)(246,0.35979003998734743)(247,0.35924308360232177)(248,0.358702617385474)(249,0.35816853886225736)(250,0.3576407474699377)(251,0.35711914452029675)(252,0.356603633162815)(253,0.35609411834836385)(254,0.3555905067934244)(255,0.35509270694485284)(256,0.35460062894520583)(257,0.354114184598637)(258,0.3536332873373747)(259,0.35315785218878476)(260,0.3526877957430266)(261,0.3522230361213012)(262,0.3517634929446945)(263,0.35130908730361476)(264,0.3508597417278202)(265,0.35041538015703727)(266,0.3499759279121616)(267,0.3495413116670399)(268,0.3491114594208243)(269,0.3486863004708942)(270,0.34826576538633786)(271,0.34784978598198657)(272,0.3474382952929935)(273,0.3470312275499481)(274,0.34662851815451856)(275,0.3462301036556122)(276,0.3458359217260464)(277,0.34544591113971923)(278,0.34506001174927303)(279,0.34467816446423755)(280,0.34430031122964805)(281,0.3439263950051255)(282,0.34355635974441207)(283,0.3431901503753506)(284,0.3428277127803003)(285,0.3424689937769791)(286,0.34211394109972365)(287,0.34176250338115827)(288,0.34141463013426393)(289,0.34107027173483784)(290,0.3407293794043378)(291,0.34039190519309875)(292,0.34005780196391705)(293,0.3397270233759919)(294,0.3393995238692179)(295,0.33907525864881943)(296,0.3387541836703186)(297,0.3384362556248333)(298,0.33812143192469113)(299,0.33780967068935935)(300,0.3375009307316779)(301,0.33719517154439216)(302,0.33689235328697775)(303,0.3365924367727493)(304,0.3362953834562491)(305,0.33600115542090725)(306,0.3357097153669685)(307,0.3354210265996789)(308,0.335135053017727)(309,0.33485175910193227)(310,0.33457110990417804)(311,0.3342930710365795)(312,0.33401760866088537)(313,0.333744689478105)(314,0.33347428071835655)(315,0.3332063501309326)(316,0.33294086597457545)(317,0.33267779700796085)(318,0.3324171124803816)(319,0.3321587821226301)(320,0.3319027761380723)(321,0.33164906519391074)(322,0.331397620412632)(323,0.3311484133636327)(324,0.33090141605502293)(325,0.3306566009256003)(326,0.3304139408369929)(327,0.330173409065965)(328,0.3299349792968853)(329,0.3296986256143493)(330,0.3294643224959578)(331,0.32923204480524243)(332,0.3290017677847394)(333,0.3287734670492066)(334,0.3285471185789783)(335,0.3283226987134589)(336,0.32810018414474995)(337,0.3278795519114063)(338,0.3276607793923216)(339,0.32744384430073875)(340,0.3272287246783802)(341,0.3270153988897006)(342,0.3268038456162534)(343,0.3265940438511734)(344,0.3263859728937699)(345,0.326179612344229)(346,0.32597494209842187)(347,0.3257719423428188)(348,0.3255705935495034)(349,0.3253708764712875)(350,0.3251727721369226)(351,0.32497626184640793)(352,0.3247813271663895)(353,0.324587949925653)(354,0.3243961122107025)(355,0.32420579636142927)(356,0.3240169849668641)(357,0.3238296608610126)(358,0.3236438071187735)(359,0.32345940705193527)(360,0.32327644420525115)(361,0.32309490235259025)(362,0.32291476549316367)(363,0.32273601784782247)(364,0.3225586438554283)(365,0.32238262816929286)(366,0.3222079556536856)(367,0.32203461138040923)
    };
 

    \legend{50, 100, 150, 200, 250, }
 
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Zmiana wartości funkcji kosztu w zależności od rozmiaru batcha}
\label{fig:batch_size_loss}
\end{figure}


\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
width=\textwidth,
height=0.6\textwidth,
    xlabel={Epoka},
    ylabel={Trafność rozpoznawania cyfr},
    legend pos=south east,
    ymajorgrids=true,
    grid style=dashed,
]
 
\addplot[
    color=blue,
    ]
    coordinates {
    (0,0.247)(1,0.3658)(2,0.4452)(3,0.5056)(4,0.5597)(5,0.614)(6,0.6655)(7,0.7005)(8,0.7332)(9,0.7544)(10,0.7723)(11,0.7866)(12,0.7973)(13,0.8065)(14,0.8147)(15,0.819)(16,0.8242)(17,0.829)(18,0.834)(19,0.8375)(20,0.8409)(21,0.8443)(22,0.8469)(23,0.8489)(24,0.8504)(25,0.8526)(26,0.8538)(27,0.8552)(28,0.8565)(29,0.8582)(30,0.8594)(31,0.8603)(32,0.861)(33,0.8614)(34,0.8623)(35,0.8624)(36,0.8632)(37,0.8637)(38,0.8646)(39,0.8656)(40,0.866)(41,0.8668)(42,0.8675)(43,0.8684)(44,0.8692)(45,0.8691)(46,0.8691)(47,0.8693)(48,0.8695)(49,0.87)(50,0.8704)(51,0.8705)(52,0.871)(53,0.8715)(54,0.872)(55,0.8726)(56,0.8726)(57,0.8735)(58,0.8739)(59,0.8737)(60,0.8741)(61,0.8746)(62,0.8748)(63,0.8752)(64,0.8754)(65,0.8759)(66,0.876)(67,0.8764)(68,0.8766)(69,0.8769)(70,0.8774)(71,0.8772)(72,0.8775)(73,0.878)(74,0.8782)(75,0.8784)(76,0.8785)(77,0.8786)(78,0.8789)(79,0.879)(80,0.8794)(81,0.8792)(82,0.8795)(83,0.8796)(84,0.8796)(85,0.8798)(86,0.8798)(87,0.8799)(88,0.8801)(89,0.8805)(90,0.881)(91,0.8813)(92,0.8815)(93,0.8816)(94,0.882)(95,0.8818)(96,0.8823)(97,0.8824)(98,0.8828)(99,0.8828)(100,0.883)(101,0.8831)(102,0.8833)(103,0.8835)(104,0.8835)(105,0.8835)(106,0.8835)(107,0.8837)(108,0.8837)(109,0.8838)(110,0.8841)(111,0.8841)(112,0.8848)(113,0.885)(114,0.8849)(115,0.8851)(116,0.8853)(117,0.8855)(118,0.8856)(119,0.8857)(120,0.8858)(121,0.8857)(122,0.8859)(123,0.886)(124,0.8861)(125,0.8866)(126,0.8865)(127,0.8865)(128,0.8868)(129,0.887)(130,0.8869)(131,0.8869)(132,0.887)(133,0.8871)(134,0.8872)(135,0.8871)(136,0.8872)(137,0.8872)(138,0.8872)(139,0.8874)(140,0.8874)(141,0.8875)(142,0.8875)(143,0.8875)(144,0.8878)(145,0.888)(146,0.8881)(147,0.8881)(148,0.8882)(149,0.8884)(150,0.8886)(151,0.8887)(152,0.8887)(153,0.889)(154,0.889)(155,0.889)(156,0.889)(157,0.8892)(158,0.8893)(159,0.8894)(160,0.8895)(161,0.8895)(162,0.8896)(163,0.8894)(164,0.8896)(165,0.8896)(166,0.8898)(167,0.89)(168,0.8901)(169,0.89)(170,0.8902)(171,0.8902)(172,0.8903)(173,0.8906)(174,0.8905)(175,0.8906)(176,0.8906)(177,0.8906)(178,0.8906)(179,0.8907)(180,0.8906)(181,0.8906)(182,0.8907)(183,0.8908)(184,0.891)(185,0.8911)(186,0.8913)(187,0.8912)(188,0.8912)(189,0.8912)(190,0.8913)(191,0.8914)
    };
 
\addplot[
    color=green,
    ]
    coordinates {
    (0,0.0982)(1,0.1178)(2,0.1368)(3,0.1586)(4,0.1805)(5,0.202)(6,0.2212)(7,0.2432)(8,0.27)(9,0.3023)(10,0.3329)(11,0.3632)(12,0.3966)(13,0.4234)(14,0.4496)(15,0.4715)(16,0.4919)(17,0.5139)(18,0.5338)(19,0.553)(20,0.5731)(21,0.5884)(22,0.6039)(23,0.6154)(24,0.6273)(25,0.6378)(26,0.648)(27,0.6558)(28,0.6646)(29,0.673)(30,0.6804)(31,0.6868)(32,0.6935)(33,0.7002)(34,0.7048)(35,0.71)(36,0.7137)(37,0.7189)(38,0.7238)(39,0.7268)(40,0.7299)(41,0.7325)(42,0.7365)(43,0.7393)(44,0.7423)(45,0.746)(46,0.7499)(47,0.7532)(48,0.7557)(49,0.7578)(50,0.7597)(51,0.7609)(52,0.763)(53,0.7652)(54,0.7675)(55,0.7693)(56,0.7714)(57,0.7726)(58,0.7744)(59,0.7768)(60,0.7786)(61,0.7802)(62,0.782)(63,0.7835)(64,0.7853)(65,0.7869)(66,0.7883)(67,0.7897)(68,0.7913)(69,0.7923)(70,0.7936)(71,0.795)(72,0.7959)(73,0.7974)(74,0.798)(75,0.7993)(76,0.8007)(77,0.8024)(78,0.8032)(79,0.8042)(80,0.8056)(81,0.8067)(82,0.808)(83,0.8088)(84,0.81)(85,0.8115)(86,0.8124)(87,0.8133)(88,0.8142)(89,0.8146)(90,0.8153)(91,0.816)(92,0.8171)(93,0.8173)(94,0.818)(95,0.8185)(96,0.8191)(97,0.8198)(98,0.8206)(99,0.8213)(100,0.8223)(101,0.8228)(102,0.8235)(103,0.8241)(104,0.8251)(105,0.8252)(106,0.8256)(107,0.826)(108,0.8266)(109,0.8275)(110,0.8276)(111,0.8278)(112,0.8285)(113,0.8287)(114,0.8292)(115,0.8296)(116,0.8303)(117,0.8307)(118,0.8314)(119,0.8316)(120,0.8323)(121,0.833)(122,0.833)(123,0.833)(124,0.8334)(125,0.8337)(126,0.8337)(127,0.834)(128,0.8343)(129,0.8342)(130,0.8348)(131,0.8352)(132,0.8354)(133,0.8356)(134,0.8358)(135,0.836)(136,0.8361)(137,0.8362)(138,0.8365)(139,0.8365)(140,0.8367)(141,0.8368)(142,0.8374)(143,0.8372)(144,0.8375)(145,0.8379)(146,0.8384)(147,0.8384)(148,0.8386)(149,0.8389)(150,0.8394)(151,0.8399)(152,0.8401)(153,0.8405)(154,0.8405)(155,0.8406)(156,0.8406)(157,0.8412)(158,0.8413)(159,0.8413)(160,0.8419)(161,0.8421)(162,0.8425)(163,0.8427)(164,0.8425)(165,0.8426)(166,0.8425)(167,0.8425)(168,0.8425)(169,0.8427)(170,0.8429)(171,0.8428)(172,0.843)(173,0.843)(174,0.843)(175,0.8433)(176,0.8435)(177,0.8437)(178,0.8439)(179,0.844)(180,0.8443)(181,0.8445)(182,0.8449)(183,0.8451)(184,0.8452)(185,0.8457)(186,0.8457)(187,0.8456)(188,0.8457)(189,0.8457)(190,0.8459)(191,0.8459)(192,0.8461)(193,0.8459)(194,0.846)(195,0.8461)(196,0.8462)(197,0.8461)(198,0.8461)(199,0.8461)(200,0.846)(201,0.846)(202,0.846)(203,0.846)(204,0.846)(205,0.846)(206,0.8461)(207,0.8463)(208,0.8465)(209,0.8465)(210,0.8467)(211,0.8468)(212,0.8469)(213,0.8469)(214,0.8469)(215,0.8469)(216,0.8468)(217,0.8467)(218,0.8468)(219,0.8469)(220,0.847)(221,0.8469)(222,0.8468)(223,0.8469)(224,0.847)(225,0.8474)(226,0.8476)(227,0.8477)(228,0.8477)(229,0.8477)(230,0.8478)(231,0.8478)(232,0.8479)(233,0.848)(234,0.8483)(235,0.8485)(236,0.8485)(237,0.8484)(238,0.8485)(239,0.8485)(240,0.8485)(241,0.8486)(242,0.8485)(243,0.8486)(244,0.8486)(245,0.8485)(246,0.8488)(247,0.8488)(248,0.8491)(249,0.8492)(250,0.8491)(251,0.8491)(252,0.8492)(253,0.8493)(254,0.8494)(255,0.8495)(256,0.8495)(257,0.8498)(258,0.85)(259,0.8499)(260,0.8499)(261,0.85)(262,0.85)(263,0.85)(264,0.8501)(265,0.8502)(266,0.8503)(267,0.8502)(268,0.8502)(269,0.8502)(270,0.8502)(271,0.8503)
    };
 
\addplot[
    color=red,
    ]
    coordinates {
    (0,0.0736)(1,0.0846)(2,0.1014)(3,0.1178)(4,0.1298)(5,0.1438)(6,0.164)(7,0.1853)(8,0.2076)(9,0.2291)(10,0.247)(11,0.2645)(12,0.2798)(13,0.2935)(14,0.3043)(15,0.3149)(16,0.3284)(17,0.3412)(18,0.3542)(19,0.3676)(20,0.3811)(21,0.3939)(22,0.4067)(23,0.4191)(24,0.4316)(25,0.4447)(26,0.4548)(27,0.4647)(28,0.4751)(29,0.4845)(30,0.4925)(31,0.5014)(32,0.5101)(33,0.5181)(34,0.5265)(35,0.5344)(36,0.5427)(37,0.5504)(38,0.5583)(39,0.5636)(40,0.5703)(41,0.5773)(42,0.5847)(43,0.5907)(44,0.5969)(45,0.6026)(46,0.6082)(47,0.6145)(48,0.6218)(49,0.6277)(50,0.6343)(51,0.64)(52,0.644)(53,0.6489)(54,0.6526)(55,0.6563)(56,0.6606)(57,0.6643)(58,0.6684)(59,0.6724)(60,0.6754)(61,0.6785)(62,0.6819)(63,0.6848)(64,0.6879)(65,0.6916)(66,0.6946)(67,0.6963)(68,0.6987)(69,0.7008)(70,0.703)(71,0.7053)(72,0.707)(73,0.7092)(74,0.7113)(75,0.7133)(76,0.7164)(77,0.7183)(78,0.7192)(79,0.721)(80,0.7228)(81,0.7246)(82,0.726)(83,0.7269)(84,0.7288)(85,0.7304)(86,0.7316)(87,0.7339)(88,0.7356)(89,0.7369)(90,0.7381)(91,0.7397)(92,0.741)(93,0.7423)(94,0.7432)(95,0.7439)(96,0.7453)(97,0.7462)(98,0.7473)(99,0.7486)(100,0.7496)(101,0.7506)(102,0.7516)(103,0.7525)(104,0.7533)(105,0.7538)(106,0.7549)(107,0.7555)(108,0.7558)(109,0.7567)(110,0.7576)(111,0.7586)(112,0.7593)(113,0.7598)(114,0.7605)(115,0.7616)(116,0.7635)(117,0.7651)(118,0.7657)(119,0.7669)(120,0.7681)(121,0.7689)(122,0.7704)(123,0.7713)(124,0.7725)(125,0.7731)(126,0.7738)(127,0.7743)(128,0.7751)(129,0.7752)(130,0.7757)(131,0.7758)(132,0.7763)(133,0.7774)(134,0.7783)(135,0.7794)(136,0.7796)(137,0.7802)(138,0.7803)(139,0.7808)(140,0.7814)(141,0.7823)(142,0.783)(143,0.7835)(144,0.7842)(145,0.7847)(146,0.7851)(147,0.7849)(148,0.7852)(149,0.7854)(150,0.7853)(151,0.7858)(152,0.7862)(153,0.7866)(154,0.7869)(155,0.7868)(156,0.7877)(157,0.7884)(158,0.7886)(159,0.7891)(160,0.7894)(161,0.7901)(162,0.7906)(163,0.7909)(164,0.7915)(165,0.792)(166,0.7926)(167,0.7931)(168,0.7937)(169,0.7941)(170,0.7943)(171,0.7945)(172,0.7948)(173,0.7951)(174,0.7954)(175,0.7957)(176,0.7961)(177,0.7966)(178,0.7965)(179,0.7966)(180,0.7968)(181,0.7971)(182,0.7973)(183,0.7973)(184,0.7979)(185,0.7983)(186,0.7985)(187,0.7986)(188,0.7989)(189,0.7995)(190,0.7997)(191,0.8)(192,0.8004)(193,0.8005)(194,0.8005)(195,0.8008)(196,0.801)(197,0.8011)(198,0.8011)(199,0.8013)(200,0.8015)(201,0.8017)(202,0.8017)(203,0.8018)(204,0.8021)(205,0.8022)(206,0.8022)(207,0.8023)(208,0.8026)(209,0.8028)(210,0.8033)(211,0.8034)(212,0.8035)(213,0.8038)(214,0.8042)(215,0.8045)(216,0.8047)(217,0.8049)(218,0.8047)(219,0.8051)(220,0.8055)(221,0.8057)(222,0.806)(223,0.8061)(224,0.8062)(225,0.8065)(226,0.8065)(227,0.8064)(228,0.8066)(229,0.8066)(230,0.8067)(231,0.8068)(232,0.8071)(233,0.8074)(234,0.8074)(235,0.8076)(236,0.8079)(237,0.8081)(238,0.8083)(239,0.8082)(240,0.8084)(241,0.8088)(242,0.8092)(243,0.8095)(244,0.8095)(245,0.8101)(246,0.8101)(247,0.8104)(248,0.8107)(249,0.8106)(250,0.8107)(251,0.811)(252,0.8113)(253,0.8114)(254,0.8115)(255,0.8116)(256,0.8118)(257,0.8122)(258,0.8122)(259,0.8124)(260,0.8124)(261,0.8129)(262,0.8132)(263,0.8133)(264,0.8137)(265,0.8145)(266,0.8146)(267,0.8145)(268,0.8144)(269,0.8146)(270,0.815)(271,0.815)(272,0.8153)(273,0.8155)(274,0.8153)(275,0.8153)(276,0.8154)(277,0.8154)(278,0.8156)(279,0.8159)(280,0.8161)(281,0.8162)(282,0.8163)(283,0.8162)(284,0.8163)(285,0.8163)(286,0.8166)(287,0.8166)(288,0.8168)(289,0.8166)(290,0.8169)(291,0.8169)(292,0.8168)(293,0.8168)(294,0.8167)(295,0.8167)(296,0.8168)(297,0.817)(298,0.8172)(299,0.817)(300,0.8171)(301,0.8172)(302,0.8172)(303,0.8173)(304,0.8176)(305,0.8177)(306,0.8178)(307,0.8178)(308,0.8177)
    };
 
\addplot[
    color=brown,
    ]
    coordinates {
    (0,0.0729)(1,0.0759)(2,0.0828)(3,0.0928)(4,0.1009)(5,0.1082)(6,0.1166)(7,0.1219)(8,0.1281)(9,0.1351)(10,0.1433)(11,0.1517)(12,0.16)(13,0.1694)(14,0.1807)(15,0.1896)(16,0.2004)(17,0.2114)(18,0.2194)(19,0.228)(20,0.2357)(21,0.2432)(22,0.25)(23,0.2575)(24,0.2645)(25,0.2721)(26,0.2772)(27,0.2831)(28,0.2897)(29,0.2953)(30,0.3011)(31,0.3069)(32,0.3128)(33,0.3189)(34,0.3257)(35,0.3314)(36,0.3388)(37,0.3464)(38,0.3543)(39,0.3616)(40,0.3684)(41,0.3757)(42,0.3817)(43,0.3908)(44,0.3965)(45,0.4036)(46,0.4107)(47,0.4166)(48,0.4227)(49,0.4291)(50,0.4364)(51,0.4428)(52,0.4483)(53,0.4546)(54,0.4606)(55,0.4661)(56,0.4725)(57,0.4793)(58,0.484)(59,0.489)(60,0.4942)(61,0.5012)(62,0.5081)(63,0.516)(64,0.5219)(65,0.5274)(66,0.5327)(67,0.5366)(68,0.5431)(69,0.5489)(70,0.5545)(71,0.5588)(72,0.5641)(73,0.5703)(74,0.5752)(75,0.58)(76,0.5844)(77,0.5904)(78,0.5947)(79,0.5976)(80,0.6027)(81,0.6059)(82,0.6104)(83,0.615)(84,0.619)(85,0.6227)(86,0.6268)(87,0.6302)(88,0.6343)(89,0.638)(90,0.6412)(91,0.6443)(92,0.6473)(93,0.6515)(94,0.6545)(95,0.6577)(96,0.6608)(97,0.6637)(98,0.6657)(99,0.6684)(100,0.6715)(101,0.6743)(102,0.6783)(103,0.6802)(104,0.6819)(105,0.6849)(106,0.6882)(107,0.6903)(108,0.6917)(109,0.6955)(110,0.6979)(111,0.7003)(112,0.7027)(113,0.7038)(114,0.7061)(115,0.7077)(116,0.7091)(117,0.7101)(118,0.7117)(119,0.7145)(120,0.7167)(121,0.7179)(122,0.7187)(123,0.7203)(124,0.7229)(125,0.7246)(126,0.7264)(127,0.7275)(128,0.7286)(129,0.73)(130,0.7316)(131,0.7338)(132,0.7352)(133,0.7362)(134,0.737)(135,0.7386)(136,0.74)(137,0.7418)(138,0.7427)(139,0.7434)(140,0.7448)(141,0.7459)(142,0.7472)(143,0.7477)(144,0.7482)(145,0.7496)(146,0.7509)(147,0.7519)(148,0.7527)(149,0.7542)(150,0.7552)(151,0.7561)(152,0.757)(153,0.7574)(154,0.7579)(155,0.7586)(156,0.7595)(157,0.7606)(158,0.7616)(159,0.7624)(160,0.7631)(161,0.7632)(162,0.7641)(163,0.765)(164,0.7653)(165,0.766)(166,0.7661)(167,0.7665)(168,0.7672)(169,0.768)(170,0.7684)(171,0.7688)(172,0.7693)(173,0.7699)(174,0.7705)(175,0.771)(176,0.7714)(177,0.7721)(178,0.7727)(179,0.7731)(180,0.7735)(181,0.7739)(182,0.7742)(183,0.7743)(184,0.7748)(185,0.7752)(186,0.7753)(187,0.7754)(188,0.7758)(189,0.7761)(190,0.7767)(191,0.7769)(192,0.7775)(193,0.7779)(194,0.7783)(195,0.7784)(196,0.7782)(197,0.7788)(198,0.7793)(199,0.7793)(200,0.7799)(201,0.7798)(202,0.7802)(203,0.7809)(204,0.7812)(205,0.7816)(206,0.7817)(207,0.782)(208,0.7824)(209,0.7824)(210,0.7829)(211,0.783)(212,0.7833)(213,0.7834)(214,0.7836)(215,0.7841)(216,0.7843)(217,0.7844)(218,0.7844)(219,0.7844)(220,0.7846)(221,0.7847)(222,0.7848)(223,0.7853)(224,0.7853)(225,0.7856)(226,0.7856)(227,0.7857)(228,0.7862)(229,0.7862)(230,0.7862)(231,0.7865)(232,0.7867)(233,0.7867)(234,0.7868)(235,0.787)(236,0.7871)(237,0.7873)(238,0.7882)(239,0.7885)(240,0.7886)(241,0.7888)(242,0.7891)(243,0.7892)(244,0.7893)(245,0.7896)(246,0.7899)(247,0.79)(248,0.7903)(249,0.7906)(250,0.7908)(251,0.7911)(252,0.7913)(253,0.7916)(254,0.7917)(255,0.7916)(256,0.7917)(257,0.7921)(258,0.7923)(259,0.7925)(260,0.7926)(261,0.7927)(262,0.793)(263,0.7931)(264,0.7931)(265,0.7934)(266,0.7937)(267,0.7936)(268,0.7937)(269,0.794)(270,0.7942)(271,0.7944)(272,0.7944)(273,0.7946)(274,0.7946)(275,0.7945)(276,0.7946)(277,0.7945)(278,0.7947)(279,0.7951)(280,0.795)(281,0.7953)(282,0.7953)(283,0.7955)(284,0.7955)(285,0.7956)(286,0.796)(287,0.7961)(288,0.7959)(289,0.7961)(290,0.7961)(291,0.7962)(292,0.7965)(293,0.7967)(294,0.7971)(295,0.7974)(296,0.7973)(297,0.7975)(298,0.7979)(299,0.7979)(300,0.7979)(301,0.7979)(302,0.7982)(303,0.7986)(304,0.7985)(305,0.7985)(306,0.7987)(307,0.7989)(308,0.7989)(309,0.799)(310,0.7993)(311,0.7995)(312,0.7997)(313,0.7997)(314,0.7997)(315,0.7997)(316,0.7998)(317,0.8)(318,0.8001)(319,0.8002)(320,0.8003)(321,0.8006)(322,0.8008)(323,0.8009)(324,0.8011)(325,0.8011)(326,0.8013)(327,0.8015)(328,0.8015)(329,0.8014)(330,0.8014)(331,0.8014)(332,0.8015)(333,0.8013)(334,0.8014)(335,0.8015)(336,0.8017)(337,0.8018)(338,0.802)(339,0.802)(340,0.802)
    };
 
\addplot[
    color=black,
    ]
    coordinates {
    (0,0.1621)(1,0.163)(2,0.1685)(3,0.1751)(4,0.1797)(5,0.1845)(6,0.1893)(7,0.1949)(8,0.2018)(9,0.2073)(10,0.214)(11,0.2194)(12,0.2256)(13,0.2314)(14,0.237)(15,0.2436)(16,0.2503)(17,0.2558)(18,0.2616)(19,0.2684)(20,0.2745)(21,0.2812)(22,0.2873)(23,0.2927)(24,0.2977)(25,0.3031)(26,0.3072)(27,0.3123)(28,0.3172)(29,0.3219)(30,0.3268)(31,0.3303)(32,0.335)(33,0.3402)(34,0.3438)(35,0.3486)(36,0.3527)(37,0.3562)(38,0.3607)(39,0.3646)(40,0.3685)(41,0.373)(42,0.3773)(43,0.3814)(44,0.3853)(45,0.3888)(46,0.3926)(47,0.3951)(48,0.3987)(49,0.4018)(50,0.4054)(51,0.4089)(52,0.4116)(53,0.4158)(54,0.4179)(55,0.42)(56,0.4232)(57,0.4254)(58,0.4282)(59,0.4311)(60,0.4344)(61,0.4381)(62,0.4413)(63,0.4448)(64,0.4485)(65,0.4513)(66,0.4542)(67,0.457)(68,0.4603)(69,0.4637)(70,0.4683)(71,0.4722)(72,0.4741)(73,0.4776)(74,0.4804)(75,0.4834)(76,0.4856)(77,0.4886)(78,0.4912)(79,0.4937)(80,0.4963)(81,0.4994)(82,0.5021)(83,0.5046)(84,0.5067)(85,0.5092)(86,0.5123)(87,0.5149)(88,0.5172)(89,0.5198)(90,0.522)(91,0.5254)(92,0.5276)(93,0.5306)(94,0.5325)(95,0.5355)(96,0.5387)(97,0.5417)(98,0.5445)(99,0.5472)(100,0.5505)(101,0.5526)(102,0.555)(103,0.5578)(104,0.5602)(105,0.5625)(106,0.5649)(107,0.5679)(108,0.5709)(109,0.5733)(110,0.5759)(111,0.5783)(112,0.5806)(113,0.5821)(114,0.5846)(115,0.588)(116,0.5905)(117,0.5928)(118,0.5953)(119,0.5974)(120,0.5991)(121,0.6013)(122,0.6032)(123,0.6048)(124,0.6071)(125,0.6096)(126,0.6118)(127,0.6129)(128,0.6148)(129,0.6165)(130,0.6191)(131,0.6206)(132,0.6221)(133,0.6244)(134,0.6265)(135,0.6282)(136,0.6296)(137,0.6312)(138,0.6326)(139,0.6342)(140,0.6359)(141,0.6379)(142,0.6388)(143,0.6406)(144,0.6426)(145,0.6446)(146,0.6473)(147,0.6487)(148,0.6506)(149,0.6517)(150,0.6544)(151,0.6566)(152,0.6586)(153,0.6606)(154,0.6621)(155,0.6632)(156,0.664)(157,0.666)(158,0.6678)(159,0.6688)(160,0.6704)(161,0.6712)(162,0.6727)(163,0.674)(164,0.6749)(165,0.6761)(166,0.6774)(167,0.6789)(168,0.68)(169,0.681)(170,0.6819)(171,0.6833)(172,0.6849)(173,0.6866)(174,0.6871)(175,0.688)(176,0.6884)(177,0.6893)(178,0.6903)(179,0.6917)(180,0.6923)(181,0.6934)(182,0.6945)(183,0.695)(184,0.6961)(185,0.697)(186,0.699)(187,0.7)(188,0.7014)(189,0.7023)(190,0.703)(191,0.7035)(192,0.7052)(193,0.7061)(194,0.7067)(195,0.7072)(196,0.7084)(197,0.7088)(198,0.7094)(199,0.7105)(200,0.711)(201,0.7114)(202,0.7121)(203,0.713)(204,0.7139)(205,0.7148)(206,0.7154)(207,0.7167)(208,0.7171)(209,0.7174)(210,0.718)(211,0.7186)(212,0.7195)(213,0.72)(214,0.7204)(215,0.7215)(216,0.7225)(217,0.7232)(218,0.7238)(219,0.7239)(220,0.7252)(221,0.7255)(222,0.726)(223,0.7264)(224,0.7271)(225,0.7277)(226,0.7284)(227,0.7288)(228,0.7294)(229,0.7301)(230,0.731)(231,0.7315)(232,0.732)(233,0.7326)(234,0.7328)(235,0.733)(236,0.7339)(237,0.7341)(238,0.7346)(239,0.7349)(240,0.7352)(241,0.7354)(242,0.7358)(243,0.7366)(244,0.737)(245,0.7372)(246,0.7378)(247,0.7382)(248,0.7389)(249,0.7392)(250,0.7394)(251,0.7399)(252,0.7406)(253,0.7413)(254,0.7416)(255,0.7422)(256,0.7431)(257,0.7433)(258,0.7432)(259,0.7432)(260,0.7436)(261,0.7438)(262,0.7442)(263,0.7444)(264,0.7449)(265,0.7451)(266,0.7454)(267,0.7454)(268,0.7458)(269,0.746)(270,0.7464)(271,0.7464)(272,0.7466)(273,0.7471)(274,0.7474)(275,0.7475)(276,0.7479)(277,0.748)(278,0.7483)(279,0.7486)(280,0.749)(281,0.7492)(282,0.7498)(283,0.7498)(284,0.7502)(285,0.7506)(286,0.751)(287,0.7508)(288,0.7511)(289,0.7515)(290,0.7518)(291,0.7519)(292,0.7519)(293,0.752)(294,0.752)(295,0.7519)(296,0.7521)(297,0.7525)(298,0.7525)(299,0.7532)(300,0.7532)(301,0.7535)(302,0.7534)(303,0.7539)(304,0.7541)(305,0.7541)(306,0.7543)(307,0.7545)(308,0.7544)(309,0.7544)(310,0.7545)(311,0.7546)(312,0.7551)(313,0.7555)(314,0.7559)(315,0.756)(316,0.756)(317,0.756)(318,0.756)(319,0.7562)(320,0.7566)(321,0.7569)(322,0.757)(323,0.7573)(324,0.7576)(325,0.7578)(326,0.758)(327,0.7581)(328,0.7582)(329,0.7582)(330,0.7586)(331,0.7587)(332,0.7586)(333,0.7593)(334,0.7596)(335,0.7599)(336,0.7601)(337,0.7605)(338,0.7607)(339,0.761)(340,0.7613)(341,0.7614)(342,0.7615)(343,0.7619)(344,0.7618)(345,0.7618)(346,0.7619)(347,0.7619)(348,0.762)(349,0.7621)(350,0.7625)(351,0.7626)(352,0.7629)(353,0.7629)(354,0.7628)(355,0.7627)(356,0.7629)(357,0.7633)(358,0.7638)(359,0.7641)(360,0.7643)(361,0.7642)(362,0.7644)(363,0.7646)(364,0.7647)(365,0.7647)(366,0.7651)(367,0.7656)
    };
 

    \legend{50, 100, 150, 200, 250, }
 
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Zmiana skuteczności rozpoznawania cyfr w zależności od rozmiaru batcha}
\label{fig:batch_size_accuracy}
\end{figure}